let questions = [
    {
        numb: 1,
        question: "Apa yang pertama kali kita lakukan disaat ketemu ?",
        answer: "A. Mencari tempat yang enak buat nongkrong",
        options: [
            "A. Mencari tempat yang enak buat nongkrong",
            "B. Mencari jajanan dulu",
            "C. Berpelukan melepas kangen",
            "D. Langsung pulang lagi"
        ]
    },
    {
        numb: 2,
        question: "Apa makanan kesukaan aku ?",
        answer: "C. Vhanchongz Cake",
        options: [
            "A. Dimcum",
            "B. Takoyaki",
            "C. Vhanchongz Cake",
            "D. Baso Aci"
        ]
    },
    {
        numb: 3,
        question: "Tempat terakhir yang kita kunjungi sebelum aku pulang kerumah ?",
        answer: "A. Kedai Roti Ibu Saya",
        options: [
            "A. Kedai Roti Ibu Saya",
            "B. Indomaret Cikudapateuh",
            "C. Saparua",
            "D. Alun alun Bandoengz"
        ]
    },
    {
        numb: 4,
        question: "Minuman yang biasanya aku beli di Indo/Alfa ?",
        answer: "D. Fruit Tea Freeze & Teh Pucuk",
        options: [
            "A. Fruit Tea Freeze",
            "B. Teh Pucuk",
            "C. Coca Cola & Fruit Tea ",
            "D. Fruit Tea Freeze & Teh Pucuk"
        ]
    },
    {
        numb: 5,
        question: "Genre film yang aku suka dan harus di tonton ?",
        answer: "D. Horror & Action",
        options: [
            "A. Komedi & Horror",
            "B. Thriller & Action",
            "C. Animasi & Komedi",
            "D. Horror & Action"
        ]
    },
    {
        numb: 6,
        question: "Pada tanggal berapa kita pertama kali bertemu ?",
        answer: "C. 31-Maret-2022",
        options: [
            "A. 12-Mei-2022",
            "B. 01-September-2022",
            "C. 31-Maret-2022",
            "D. 30-Maret-2023"
        ]
    },    
    {
        numb: 7,
        question: "Tempat nongkrong andalan kita dulu dimana bub ?",
        answer: "B. Kang Bubur Cikutra",
        options: [
            "A. Indomaret Braga",
            "B. Kang Bubur Cikutra",
            "C. Yogya Kepatihan",
            "D. Dimana aja"
        ]
    },    
    {
        numb: 8,
        question: "Apa kepanjangan dari nama kampus aku hayoo ?",
        answer: "A. Institut Teknologi Nasional",
        options: [
            "A. Institut Teknologi Nasional",
            "B. Institut Teknologi Bandung",
            "C. Institut Teknologi Sepuluh November",
            "D. Institut Tatitatitut"
        ]
    },
    {
        numb: 9,
        question: "Nama jurusan aku apa coba bub ?",
        answer: "B. Informatika",
        options: [
            "A. Sistem Informasi",
            "B. Informatika",
            "C. Teknik Komputer",
            "D. Kebidanan"
        ]
    },
    {
        numb: 10,
        question: "Coba tebak nama panjang aku yang benar yang mana ?",
        answer: "C. Danendra Fairuz Syahla",
        options: [
            "A. Danenda Fairuz Corona",
            "B. Danendra Fairuz Gatot Subroto Supratman",
            "C. Danendra Fairuz Syahla",
            "D. Alexander Muhammad Danendra"
        ]
    }          
];